[創意台召集] 寫信俾「初選47人案」吳政亨巴打分享填詞心得！

【誠徵書友及歌詞友撐手足「吳政亨」】

「初選47人案」之中，有位手足既不是組織者，也不是參選者，而且沒有任何政治組織聯繫。

介紹番，呢位手足叫「吳政亨」，網名李伯盧；他是一位自資登報及擺街站呼籲「三投三不投」的素人。

任何被濫捕濫控的手足都需要大家的支持，「吳政亨」現時在獄中閱讀《Clash of King》by George R.R. Martin及《Liar’s Poker》by Michael Lewis，現招募書友跟「吳政亨」手足以書信對讀。另外，「吳政亨」手足入獄前有業餘填詞的習慣，他希望牆外手足可以寄信給他分享歌詞及研究歌詞意境。

一個都不能少，請支持任何一位同行兒女、同行手足。

********
【寄信請注意，請大家先閱讀懶人包，減輕同事工作量】

現時已有約200位手足身陷囹圄，在此呼籲大家關注初選朋友外，有更多無名手足需要大家支持。有關寫信詳情，請參閱懶人包：

⚠️ 請各位仔細閱讀懶人包以減輕同事工作量⚠️
⚠️ 請各位仔細閱讀懶人包以減輕同事工作量⚠️
⚠️ 請各位仔細閱讀懶人包以減輕同事工作量⚠️

石牆花地址：九龍荔枝角青山道485號九龍廣場1101室

相關post

[初選47人] 連登巴打「吳政亨」純粹因為登報 面臨無期徒刑

有冇高手識將李伯盧作詞嘅《初選被拉的岑敖暉與關尚義》 製作完成

李伯盧巴打嘅填詞作品

《初選被拉的岑敖暉與關尚義》 （原：薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉)

杜巴好有心

伯盧巴打
推爆佢

必須推